php -S localhost:8000 -t public

//dentro de carpeta Ejercicios_de_Programacion_4 Instalar
composer require vlucas/phpdotenv

//habilitar en php.ini ruta posible C:\xampp\php\php.ini
extension=pdo_pgsql
extension=pgsql

// los usuarios se crean desde login, el usuario admin, se debera editar directamente desde la base, columna rol = admin
